# Calculadora De Frigorias En JS

Calculadora que permite obtener las frigorias necesarias para enfriar un lugar de medidas X * Y, y altura Z, en cada caso informa los metros cuadrados cubiertos, los metros cubicos de dicho lugar y la cantidad de frigorias minimas para enfriar dicho lugar.